戴耀廷，梁天琦，呢兩個人註定要寫入歷史名冊

今日香港人做緊既野，唔多唔少都係佢地啟蒙

戴妖：做正確的事，唔需要怕「送頭」，坐監仲光榮。「佔領中環，正式啟動」雖然有柒味，但係正正係香港人真正踏出抗爭第一步

天琦：以武制暴，勇武抗爭，手段因時制宜。四年前魚革受千夫所指，今日佢既理論已經成為抗爭教科書，啟蒙豬欄入面既香港人，走前四年

佢地既共通點：都係被暴政打壓收監

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係香港人欠咗佢

推，有冇反對？

戴生絕對係街頭革命既破格者 冇佢冇以封路形式既抗爭

所以我唔明做咩咁多人笑戴耀廷，第一步行錯有咩出奇
冇佢一定冇今日

戴妖就算罷啦，佢唯一嘅貢獻就係啟蒙抗爭者「佔領」呢一個概念，其餘免談。

尊重下啦仲戴妖

戴妖不了

提名梁天琦拎諾貝爾和平獎一啲都唔過份

推！
天琦bb

呢條友食屎啦 關佢撚事咩
係港共咁岩擺佢上台

以前比人笑做膠野
但係其實以前都未試過 唔通一開始就識咩

Gphone呢?

河童都算係 帶領中學生去搞抗爭

戴教授係有為香港付出，無容置疑，妖搞吓笑OK但佢係有付出！ respect!

我未見過有人會一邊公民抗命，一邊要喺庭上求官減刑。

又唔好咁講戴生
如果無佢地佔中3子
又邊有咁多noise
就等於人地美國見泛民議員
唔通見我地班示威者咩
佢地身在其位就算做唔到我地想要既人
但都算幫到我地啊

佢鋪佔領中環鋪咗成年有多
先聚到咁多人

雖然佔鐘唔係原意
但引發出廣泛香港人唔怕佔路犯法
打破枷鎖 零的突破
呢下佢真係好重要

咁老老豆豆，啟蒙其實都好重要
姑勿論佢對定錯柒唔柒，佢的確會被歷史記載

Gphone國教
加926 帶隊衝入去
引發戴生要發動佔鐘
係開創咗一個新時代

一樣係歷史名冊入面, 不過係千古罪人嗰邊

預演佔中

其實佢啟蒙左好多中學生同後90後

其實無問題
去遊行抗命，俾人拉左就唔好請律師？

Gphone就算啦
天琦係第二個破格者

佢咁嘅身份肯行呢一步仲想點？
印印腳一個月收十幾萬 退休移民唔好咩？
仲要坐埋監 佢同天琦都無欠香港人㗎喎

陳同佳= 七七廬溝橋個士兵

上面兩個叫啟蒙導師
你拎個on9仔同人比?

有時會諗
如果當日冇衝入幾民廣場
佔中究竟會唔會發生

戴妖咁高學歷唔奶共已經好好 膠得來都要尊重

幻想下佢去左建制仲大獲

留名就會留到，但佢配唔上一個光環囉。大家唔係盲嘅，佢唯一最正確嘅事就係帶嚟佔領呢個風氣，其餘都係錯到交關。

導火線姐
冇佢都可以有第二個 再唔係佢作個比你都得
屌你老母陳同佳

屌啦，佢地兩個都係岀賣香港嘅人

佔領華爾街

你地諗下戴妖做左建制仲恐怖

絕對值得尊重 本來生活安穩 做建制仲大把錢

都冇動搖

gphone好撚重要wo
90後一代人都係佢帶領出黎
當年佔中都係班老屎忽玩
如果唔係佢926衝入去 就唔會有咁多學生走上街頭
去到今日仲要係學生做主導

有幾多人唔知梁天琦16年做過啲乜？

我諗又唔會變成千古罪人
只係一單情殺案成為導火線
佢個名未必寫到入歷史書
可能只會用「台灣殺人案」輕輕帶過

咁講嘅話，而家班被拉義士係咪唔洗律師

Gphone 12年算係帶領學生社運向前

唔好偷換概念，依家係講緊佢要違法達義，根據佢地（佔中n子/n死士）嘅構想，你違得法，就要預咗被罰，我受完靶，咁就係公民抗命。簡單講，就係要慷慨就義，而唔係求情減刑，唔好偷換概念。

天琦

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

全部野有原因嘅
學民思潮反國教
冇戴耀庭提佔領中環
就冇雨革

唔好同我講分化

馬丁路德金 & Malcolm X
好多人等緊Malcolm X 出嚟

呢個都要

冇佢 邊有二百萬人出黎

佢上一世都唔知係咪革命義士

陳巧文

戴耀庭和梁天琦也是我的啟蒙者，都尊敬。

我地反對嘅係教條主義，而唔係和平集會，又或者公民抗命本身嘅能力。
依一樣野我喺新東補選嘅時候已經講過一次。
我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府，呢一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

佢金紫荊人鏈扣左好多分

但不受傷不被捕原則就係用嚟屌鳩佢

YES

戴耀廷起碼令到和理非進化到佔領，冇和理非佔夏愨道612一早俾人反包圍全數勇武收皮再開會過咗送中喇

真係，佢哋係突破咗好多香港人嘅抗爭底線。其實對家而家一樣麻木覺得佔下馬路，玩下laser係平常事，都唔使出聲鬧

現階段唔好造神

呢個唔係一個為佢地面上貼金嘅理由，出黎抗暴政係每個人嘅公民義務。依家係講緊戴妖又要威又要戴頭盔，預約被捕完又喺度求情，咁算係咩嘢公民抗命？

絕對認同

係「陳同佳的綠帽」先係導火線

咁應唔應該計埋長毛
想當年佢四五行動抬棺材示威 香港人都已經覺得激進
嗰時差不多得佢一個係咁 雖然其實只係做樣
到後來高票當選進入議會
呢個轉變都係一個民智開化嘅歷程

下⋯⋯乜鬼野⋯⋯
我都係90後，但我當年出黎完全唔係因為佢

世界第一人

天琦

831民陣雙普選遊行

手足到時見

屌，戴妖收啦

掛住天琦

推介一集關於佢啲鏗鏘集:

個姦夫

gphone 18歲上time
為正義坐監 坐完出來第二日就去圍警總（下午係佢叫大家去警總 夜晚投票散比人屌到仆街 第二日fb講sry）

國教叫人去立法會投票做散水黨

你搞清楚，你講緊嘅係行使公民權利，而唔係公民抗命，兩樣嘢完全唔同，讀好啲書再同人討論啦。

黃之峰同其他無名人士928入公民廣場先正式引爆佔中，而且只佔領金鐘，非中環
無入公民廣場，就無得建大台，無大台就無戴耀延個屌字

令到學生更加關心政治

你咁勁你幾時帶領我地前進呀？

無人記得當年騎劫令光環
邊有得同天琦比

都係陳同佳自己講
隨時無呢樣野

希望戴教授滿意於現有光環，唔好再指點大局
例如雷動計劃

林酋同警隊也要被列為戰犯,冇得救,十戒全犯,十惡不赦

Gphone外交好勁啊
大家唔好唔記得人權法都係當年佢同國會議員傾

出賣到坐埋監

我估樓豬係講香港啫

戴妖係柒咗一獲
但係佢真係早過好多人叫人搞全民抗爭
一早就睇得出香港得返呢條路

叫佢仆街就差唔多

好似假新聞來 比分化狗屈

戴妖不如入返去坐
愈黎愈覺得佢會搞埋場運動

戴耀廷---和理非代表人物

天琦---勇武代表人物(雖然好似冇真正上過前線用武力對抗)

推

冇佢咪一樣可以有第2單俾淋病用黎借題發揮

冇乜如果 林病唔搞搞陣我地都係做緊港豬

建制好撚驚雷動

你呢啲係典型嘅駁唔到就喺度發爛炸嘅人，比啲水準啦要討論嘅話

但係佢帶領唔到香港人作出實際行動

補充：其間79日裡面都有啲時間係逼爆到去中環嘅

佢6月9肯收山大家咪繼續返工囉

天琦 唔知10月上訴時天空如何

btw我有日發夢見到你（真係瞓覺果隻發夢）

等佢出返黎推佢上前線坐肉盾

和理非，勇武兩大巨頭

推， 無人無厘頭鍾意坐監。

馬丁路德金 同 malcolm x
缺一不可

如果唐唐上位689選唔倒又會點？

起碼打破咗民主-公民黨萬世一系嘅格局先
不過後尾長毛都變咗泛民

中出男先似
一個唔知有冇失蹤既士兵同一個唔知邊個既精

搞雷動都有得留名，香港人真係大器量

天琦無請律師無求情咩？佢又唔算公民抗命呀？
一係你講下邊位義士先算？
計抗爭成本黎講 佢咁嘅身份背景 比好多人都重成本啦吓嘛？！

議會入面第一派拉布?

綠帽第一人

仲有梁繼平

黃之鋒927帶班同學
仲有黃台仰 梁繼平呀

咪一樣 政治任務

得我自己真係唔敢講，我係佢鄰居，同佢同埋佢屋企人傾過幾次計，絕對係香港罕有良心。

天琦 走前人幾年

岩呀 大家照做港豬

無佢就無佔領中環
佢原本係一個高薪學者
變階下囚

唔該對佢公道啲

下，係法律下呢個係佢地權利黎喎

冇佢 冇雨革 反送中變左第一次大型民運 但會死左好耐

真係好撚鐘意做神

gphone係開始左違法達義同領年青人留意政治既先河（佔中 衝公民廣場）
天琦以武制暴既先河（魚革）

2011年 香港佔領匯豐

回顧番歷史，都幾多革命運動既政治人物係坐過監，只要出嚟繼續抗爭就得

但至今我地亦無邊一招確實係贏過
唯有乜都試下
今次連人鏈都試埋都咁高支持度
我只會話抗爭路上真係乜野方法都要試要用
佢都只係喺路上試左一個方法而果次無成功到

正因為佢 以法達義 公民抗命 呢啲concept 先會係香港人心中植根
利申通識學

雖然有啲人覺得戴耀廷係左膠， 但佢放棄高薪厚職， 發動運動，唔話得。。。

你on9 架？你咁講法係咪個個義士都唔好帶口罩，唔好black bloc? 你唔好偏低戴耀廷
唔好懶係獨立思考，十點鐘伸個死人頭出窗口聽下香港人既吶喊

戴耀廷嘅法治四層次論,雖然係學術上仍然有錯漏同漏洞

但係啟發咗至少兩代人對法治嘅理解

當時大家都係初哥，唔能夠事後孔明判罪嘅，至少佢出嚟呢十幾日都無做大台。

冇佢香港人唔會醒覺
會接受溫水煮蛙

共產黨當初都係持械暴亂游擊隊。

唔係得佢兩個，仲有好多義士手足先行到呢步

5年前已經有30萬人覺醒 出來違法達義

我諗係大家搞唔清佔中三子當時係做緊啲咩，喺預約被捕上埋庭之後，佢地係公開話佢地自己係唔應該被告，同時佢地求情減刑嘅理由係佢地係做緊「公民抗命」；相反，天琦16年單案唔係用「公民抗命」黎做求情理由。呢個就係兩者分別。

戴耀廷應該例入左膠大全嘅頭一頁

無佢當年反國教
而家未必有咁多學生企出黎

天琦支持

天琦出監個日要萬人接送
真正香港民主運動嘅先驅

【梁天琦案】支持者聞判嘆息 有人大叫：天琦我哋等你出嚟

佔中係失敗左，但係留低左一顆種子，係今日發芽
有幾多手足，當年雨革仲係中學生，五年後既今日就變成佢地企係前線
魚蛋革命幫我地諗左一條新既抗爭方向，和理非，勇武，缺一不可

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

雖然戴妖係左膠，但唔好唔記得
雨革前香港人只係識得遊行，捐錢，投票
係戴妖啟蒙我哋，原來抗爭係有其他方式

公道d講 你覺得人鏈真係咁勁 鎖到d人無得衝？
而且張圖當時好似係背向升旗做手勢

聽完真係有返曬希望
革命尚未成功 手足仍需努力

梁繼平
同埋全部巴絲

認同

知唔知人去左邊

和理非派 同勇武派 標誌人物

香港綠帽建國

四年前怪錯天崎...真係走得太前

good evening sir
今次二百萬人

你呢個講法一樣係偷換概念，佢地當初嘅盤算係透過鏡頭底下高調地宣稱自己違法達義，並且願意為相關行為負責，以顯示自己係高度服膺於法治呢一個概念。係，去到呢一步其實一切都好合理好令人感動，但係⋯⋯當佢地被判有罪嗰陣，佢地係想盡辦法為自己開脫，咁你去到呢一步又算係咩嘢服膺於法治底下呢？

你講緊嘅有權求情係人人都享有嘅基本人權，但法唔法治/違法達義係另一樣嘢黎，唔好撈埋一齊講。

光復香港 時代革命

係但係佢真係坐得耐有啲脱節
希望天琦有人定時同佢update 民意同風向

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我認同戴生係on9,但我respect佢有fulfil 到自己commitment
但顧乎你係呢個post既評論，我認為你太過站係高地睇事情
如果他朝你有一日都可以咁有風骨做到自己口講既野（eg公民抗命，被捕上庭唔要求減刑），我敬你係條漢子
如果問心自己做唔到，就唔好空口講大話

贏咗喇咩？
歷史從來係勝利者打J

真呀
諗辦法接近佢地先對件事有幫助

國教唔似得廿三條咁
本身唔係大嘅社會議題
又冇沙士 負資產等累積嘅民怨助推
無風無浪嘅話唔難順利過關
係當年學民思潮將呢樣嘢變成大眾焦點
自此之後香港人對支那任何agenda都敏感咗好多

一個和理非，一個勇武
兩個都帶左一大班信徒出黎
合二為一
希望天琦可以快D出黎

戴耀廷 諗野太過理想
理念係好 但實際唔掂

點同天琦比

食撚屎。點都係黃之鋒下話？

反國教、926帶頭衝廣場開始雨傘革命，之後去同美國傾人權法案

我當年都係俾佢感染，先第一次參與社會運動

佢好似冇為自己開脫

學者係咁..

所以要有勇武實行

無人完美

不分化不割蓆

仲有兩個「建民」

徐步高
探清官警黑內幕
走前差唔多廿年

咁列埋林鄭啦

你on9? 佔路係公民權利？自己唔識分係度話人

講真要計埋gphone 啦

戴教授睇個樣都知天生係一個大愛嘅人
太仁慈太有善心
係就係左膠咗啲 但佢點都係為香港好
係一個最愛香港嘅人

點都好過啲狗賊 妖魔鬼怪

無左膠嘅教訓 香港人唔會行到今日呢步！

只係一隻棋

繼續大和解
條路就係個個香港人有D啱有D錯咁行出黎

梁義士?

一個做總統，一個國務卿

立憲派
革命派

諗起佢坐監罷工就好笑

寧願入水飯房都同我哋一齊抗爭

戴妖條私怨撚唔搞都偷笑啦

689都冇 林奠呢

成班on9係度做神，認真做返要做嘅嘢先！我地乜嘢都未爭取到仲死咗7個義士呀，做個革命完咗先再做都未遲

聽返以前吾國吾聞，用「公民抗命」形容勇武抗爭係侮辱緊天琦

你都on9上腦，班義士撚有開口埋口講「違法達義」咩？你當班義士係學院派呀on99？佢地係單純用血肉之軀抵抗暴政，而唔一定好似某啲咁高尚嘅學院派咁想去「違法達義」。講到底，係班學院派成撚日都將抗爭複雜化，下下都鍾意用公民抗命呢啲lens去解讀呢啲嘢。

醒啦，如果佔中三子嗰堆左翼喺14年肯走出個象牙塔的話，都唔洗蹉跎香港五年抗爭歲月。不過，我都好公道地講，「成也戴妖，敗也戴妖」係對14年佔領運動嘅最佳總結。

咁有冇讀書讀多過戴耀庭

點解咁少人去支持義士？？？
====
【他在欄內 向旁聽席望了兩次】

只是19歲的他，賴雲龍，在7月14日沙田遊行中因為涉嫌襲警被捕。身有官司的他無所畏懼，8月12日參與了機場「警察還眼行動」。期間，「真國安假記者」付國豪被示威者發現、圍毆。事後，賴雲龍再次被捕，被控非法集結、襲擊致造成。8月19日提堂，法官不準他保釋，須要還柙。

據媒體報道，賴雲龍父母離異，他自己一人獨居。

8月27日下午2點半，賴雲龍再次提堂，進行保釋覆核。

下午的旁聽席，案件不多，人不多，被告及聽審的親屬不過寥寥數人，十分冷清。

法庭有二位女士來聲援，一位是黃女士、一位是Vivian。

開庭了，穿著黑長薄衣、黑長褲的賴雲龍從內庭疾步走到犯人欄，他快速看了一眼觀眾席，便轉過身去，面向法官，雙手合放背後。

辯方律師以沙田襲警案另一被獲准保釋為理由，以及15000元現金擔保、每天晚上6至9時到就近警署報到及遵守晚上8時至翌日8時的宵禁令為新保釋條件，但裁判官以案件無重大改變而拒絕。

知道覆核失敗，賴雲龍唯有轉身再走回內庭囚室，他又向旁聽席望了一次。黃女士大力向他揮手。黃女士說，向他揮手，是希望他知道有人來支持他，他並不孤單。

散庭後，黃女士和Vivian，還有數位記者，一直在法庭停車場等候賴雲龍的囚車離開法庭。大約五點，囚車駛離法庭。黃女士、Vivian大聲高叫：「手足，支持你！」黃女士又大力拍打車身，希望縱使在車內的賴雲龍聽不到大家的叫聲，也收到大家的心意。

賴雲龍沙田襲警一案，於10月4日上午於沙田裁判法院進行答辯；機場警察還眼一案，則於10月28日東區法院再次提堂。

圖片：明報 文字：李遨

-----------------------------------------------------------------------------
支持Resistance Live Media，為大家帶來前線抗爭消息，請Like/Follow：

陳巧文呢?

push

係勇武眼中戴教授梗係膠喇，但佢係將淨係識合法遊行既香港人帶到去一個新境界，犯法佔路。其實係功不可沒。

拒出黎個日 我地去門口接拒

其實戴妖個雷動計劃都好有諗頭
不過果陣 仲係分化嚴重
如果下年先搞 有可能會成功

師兄 香港人都入硬歷史名冊啦

票投梁天琦

有無人記得熱狗帶人衝撚咗出去戴妖先局住叫正式啓動

咁又唔好講到冇佢 班90後就唔出嚟
當時有班大學生90後都有出力 未必關佢事
不過冇佢地衝入去公民廣場 雨革可能發動唔到
雖然係失敗之作 亦令香港開始咗幾年嘅失敗主義時期
但係冇嗰次失敗嘅教訓 今次我地冇可能頂到咁耐

我覺得當刻討論邊個會喺歷史上留名 其實冇乜意義
因為場波有排都未踢完 邊個係mvp仲言之尚早
可能有啲後起之秀仲熱緊身未落場 又可能有舊將回勇寶刀未老
唯一應該做嘅就係 每個人都打好自己個位

期待同大家喺煲底 除低口罩 煮酒論英雄嘅一日

gphone一定係關鍵 佢當年衝入公民廣場被拉 跟手一堆人去政總支援 結果引發佔領

引爆第三次世界大戰，仲唔寫入歷史？

毓民呢

多謝啦，我至少走出街唔會話自己係做緊公民抗命，假設有朝一日要上庭求情，我都唔會用呢樣嘢黎做理由，有心

會有名㗎 好似林維喜咁

好唏噓，有成功的一天嗎？

對準敵人 你見班建制班撚屌成日出醜都唔割

開脫的意思- 漢語詞典 詳細釋義： 解除或推卸(罪名或對過失的責任)。

求請減刑係第二樣野黎喎，你自己搞清楚先喇。

哦！你係熱狗！你分化！

啱

佢當年係組人鏈唔比勇武衝 話唔好落中共面

講事實咋

你瞓醒未？ 佢從來都冇求法官減刑，佢唯一獲減刑既原因係因為佢冇案底。佢只係有幫朱牧寫求情信，唔好誣蔑佢。

831冇200萬人 就集體做中國人啦
講咁多野

應該係 就好似蘆溝橋事變咁

當年佢第一個講無手榴彈係手，人地點會同你談判
佢真係影響左好多野既

戴妖都係理論
實行係G鋒

戴妖係支持警察

你當年應該仲細 佢組人鏈唔比人衝係事實

幾時出黎？

九唔搭八
有人講緊「請律師」，你就spin到去「佔路」，其實你閱讀理解能力係咪麻麻？

第一條link返真普選 定時間表實行 做唔就取消

巴打 咪玩啦 宜家唔係要分出邊個高低喎
即係你都認為個罪名係合理嘅？
又或抗得命就要承受返個惡果 唔理背後理念係乜都好？
所以難怪有時有d人會認同呢d道理：
暴力就係唔岩 違法就係錯

10月9 上訴就要去啦
仲等放果日先去

香港真男人

仲有下集:

主力係佢提出佔中嘅背除咗佢, 仲有佢一班同學。
睇完, 可以當係對今次運動嘅一個背景,
共產黨點樣扭曲香港啲核心價值。

有一幕, 唐唐問689: 你有無講過要用催淚彈同防暴隊對付示威人示
689: 我無講過
唐唐: 你呃人!

估唔到 去到今時今日,

唔係「塞族青年刺殺費迪南大公」個塞族青年咩

戴妖係一個左膠
咁同佢係法律教授身份背景好大關係
但點樣, 佢都係同路人
兄弟爬山各自努力
不分化不篤灰不割蓆

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

塞拉耶佛暗殺事件
潘曉穎在台被殺案件

萬一真係引發到WW3
過多幾十年讀世史既同學就要背啦

唔推對唔住自己個名
一定會等你出黎

舉X 有人話佢企個位同班示威者既位係唔同位來

呢個已經有人講咗係 香港政治史上抹黑頭幾位
佢無份組人鏈

pish

巴打住邊?

嗰陣有岀過去前線嘅依家一定唔撚會係度做神，到依家都仲有好多前線係熱狗....不過啲人只會話熱狗係原罪但佢地根本唔撚清楚

佢有實行 但好似得1千人出黎

個時連香港人都未ready，戴生至少令成個和理非社會接受左佔領呢件事先，魚革咪係例子，根本個時成個社會氣氛都未接受到激進嘅抗爭手段

曲

大粒墨綠帽事件

我理解你之前既說法係你講緊完全唔求情wow,做咩又轉左唔用‘呢個理由’求情

Btw,純粹睇唔過眼有人空口講大話only,如果有誤會你原意我講聲sorry先

一個MLK 一個 Malcolm X

公民抗命最後會承擔刑責前提係控罪唔可以太離譜
我如果純粹告非法集結我諗佢會認 佢都預咗坐監
但係「煽惑他人煽惑公眾妨擾」都告得出
如果佢認左、唔上訴
成為左案例，對香港日後好大鑊

大凡物不得其平則鳴
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
還權於民，勢在必行。

熱狗佔領KFC
之後就全面佔路

到半夜三更戴妖就焗住提早佔早
然後有人不滿，散水，長毛跪地叫人唔好走

陳同佳個襟兄弟先勁

佢俾人告咗一條冇人聽過嘅罪名
咁梗係要fight喇, 就算fight輸咗, 都唔應該為呢條罪坐到足

雷動計劃

咪等同中聯辦配票

我第一時間諗起佢

無人講梁繼平？

另外黃台仰影響力雖然唔夠天琦，但都喺德國受靶

賓藉姐姐

流水式佔領始祖

屌你個老母闣你當人2014未出世定唔識GOOGLE?

抗爭都未完咁快就要幫戴妖洗白同升佢上神台

立埋天琦搏過骨?

戴妖純粹真心膠姐
唔洗咁踩人嘅

天琦16年有受千夫所指咩
都算既
泛民，左膠同建制輪住屌柒佢

但佢都拎到6萬幾票，當刻團結到本土派一陣

香要人要贏咗先寫到佢地入史冊

真呀，個陣瞓街親身經歷話我知佢地真係盡全力保護手足同比人割得最勁，宜家潛水唔做出頭鳥我都理解

無佢邊有天琦繼平班人 成堆巴打仲唔做緊港豬

個時路係學生行先咩

呢條友真係好柒。話晒學聯主席，grad左之後又民主黨又前綫又聯工盟(唔知有無錯)又社記到家陣，選咁撚多次都輸，毓民送埋個主席佢做，都做到舊屎咁

早幾年講勇武
俾d所謂戰友屌到我開花
衝完又點
警察都係磨心姐
你戇尻架?
佢地每一句謾罵我都記得
但我無嬲佢地

到左今時今日
佢地一句不割蓆
我已經好滿足
請俾我當係當年撒種既成果

利申，過左幾年，身體積埋好多問題
好多時都出唔到黎陪手足

萬事小心

師兄呢句真係有啲肉酸每個人參與運動都有付出架啦，唔係否定戴生既付出，但佢真係唔係促成雨革既最重要因素。

Gphone係國際眼中係香港社運代表人物之一

戴耀廷係法庭無幫自己求情，佢只係幫朱牧師求情，上面好多人搞錯晒。

CHING你走先, D泛民狗我擋住

利申 上過佢堂
佢係一個好idealistic嘅人 甚至有時不切實際
但我必須指出佢對佢自己嘅主張 政見
以及教學都係全心全意
雨傘係香港人 包括我在內嘅政治啟蒙
無佢哋當年嘅付出
我仲可能柒撚懞懞咁支持緊特區政府

佢執行力唔掂
但係個概念好大威力
中共都驚左佢 重點打壓佢
公民抗命、佔領嘅概念，燃點左今日好多街頭抗爭
雷動計劃民主派都玩配票呢個概念，就幫助搶議席搞議會內抗爭
如果雷動嚟緊呢一屆玩得掂 議席過半不是夢
（前提係冇DQ，不過佢再DQ，一定有真暴動）

屌
終於有人講返真實情況出黎
感覺個po好多人對個陣一知半解

我記得有人講過當時佢地一直討論緊衝定唔衝 但係趕唔切 所以先做咗x Japan手勢

戴妖 不了

依家個問題係你亂過馬路告你謀殺喎

無佢可能就無天琦 無天琦就無今日
睇完Netflix套紀錄片之後真心覺得佢好勁

嗱你係講緊另一樣嘢，頭先係一路講緊邊個喺度聲稱要違法達義，而你依家係話我想要喺佔中三子同天琦之間「比高低」不過講之前，唔該你唔好老屈我係認為佔中三恥罪成係合理，我一樣係認為不合理。五年前同五年後其實都係一樣，一樣係官逼民反，民不得不反。

坦白講，當初有人要高調自首、預約拘捕⋯⋯直至被判有罪，以完成成個「法治」個cycle，咁佢當初高調自首嗰吓，唔係應該預咗被判罪咩？（嗱，唔好spin到去判罪同刑期合唔合理呢兩個問題度，呢兩樣嘢係另外兩條問題黎，而且根本上呢兩條問題個答案都呼之欲出）

香港人

點解你隻五毛會講人話，唔只你，隻隻五毛都講緊人話仲要講左成兩個月都有 唔似係想洗白再覆桌咁簡單，你老世係咪江派架反正都講人話，唔爭在講多啲

其實呢個POST目的好明顯啦屌佢老母個闣

我諗起 光輝歲月

當然啦 我哋而家就話唔好企定定畀你拉
但係戴教授當年講嘅civil disobedience
Bear the legal consequence 對佢地嚟講唔可以避免
因為作為一個法律學者 他抗議嘅係unjust 嘅law 或者制度
而唔係要衝擊rule of law嘅概念

熱狗喺2014年的確出力唔少，只不過其後急速墮落，淪為過街老鼠，難聽啲講，熱狗啲頭目只係想趁今次良機喺度混水摸魚囉。

冇佢冇雨革？
928一樣係民眾自發

當年傘運應該係唔少人既政治啟蒙
而港獨既稻草人都係由個一刻岀現

傘運既失敗落幕，令好多人先開始思考
到底咩抗爭既手段先係work
的確，傘運成件事睇返轉頭都係一浸膠味
但的確開啟左大型街頭抗爭既先河
而更多既，係令人反思抗爭既目標同手段

天琦就更加唔洗多講
佢既一句口號
變成好多抗爭者既精神寄托
話佢係我地呢一代抗爭者既精神領袖都唔過份

跟過佢落中學搞活動 佢個套深耕細作唔係認輸懦弱收皮 而係要無孔不入 佢有好多宏大理想同好強信念但執行力真係差啲

所以我係絕對同意佢enlighten the general public呢一點，呢個係客觀事實嚟，至於佢後面啲行動/主張⋯⋯就係另一回事。

又造神，樓主死全家！

祇能夠講佢喺象牙塔入面太耐
連冇民主就冇法治呢樣野都唔記得咗

因為佢地做既野係岩所以先俾人收監
但係4年前已經有革命種子係我地既心入面
而家要發芽成長

求情係法律制度嘅一部分
佢只係例行緊法律賦予畀佢嘅權利
同公民抗命無抵觸

戴妖5年前勁撚過解放軍啦
無心插柳柳成陰
最終被迫用自己一段時間嘅自由搞散件事

2012國教嗰時GPHONE好似得15歲
不得不承認當年學民推動左學運
捧埋學聯上神枱
喺社運發展上值得留名

至於本土派代表人物一定係天琦
仲有香港民族論，城邦論呢兩本書

其實ray wong同本民前都係一個
當初光復行動天琦好似有部分行動未加入本民前

贏咗先慢慢吹奏

咁你講下，做左D乜

個陣見佢喺屯公一個人比廢老圍屌
其實真係走得好撚前

光復香港，時代革命是誰說的，誰就是精神領袖了

成個抗爭都未完咁快就TVB式回顧點名封神

集中討論返黎緊既活動日誌啦屌樓主老母個闣

我地還民主同自由比佢

教授雖然好多人唔妥佢話佢左膠之類,但不得不承認佢係有料,雷動計成事真係可以掃走保蝗！

梁天琦同黃台仰唔使講,本土派核心人物

仲有一個好重要嘅就係gphone,佢不嬲唔like老一輩泛民,同新派泛民本土都有計傾,我覺得佢更傾向本土派,不過要選立法會先避重就輕,14年學民唔衝入公民廣場就唔會有雨革呢個大型民主覺醒運動

長毛之前
議會着T恤都比人話激進...
以前嗰個西裝骨骨着T恤短褲都話唔莊重
更加唔好話有人會被人趕

佢後期係跟唔上節奏
但係肯定帶來一個改變

但我覺得呢一代嘅啟蒙
係戴耀廷、梁天琦、黃之鋒、陳雲

我好唔認同陳雲大部份嘅所作所為
但係佢本城邦論都啟發左好多人

講到咁正面

其實係因為過去幾十年既抗爭做柒左

先會催生歸英派，本土派，同魚革既覺醒

推女

戴妖比唔上天琦 但都係重要

同意佢係想全民教育Rule of law hierarchy
不過點都好只要有一個聽眾受教 至少佢嘅付出唔係白費

又到月尾出糧啦！你準備好換美金未！？

坐曬

我都好厚道咁講，戴妖係一個好真摯、好有生命力嘅人，但唔能夠將佢係好人呢一點投射到佢做嘅嘢係無可置疑/值得尊重。佢嘅「佔中」概念的確係舊式抗爭同當代街頭抗爭嘅分水嶺，話佢啟蒙咗街頭抗爭運動亦不為過。

城邦論啟發左本土思潮

繼而先有香港民族論

我記得熱狗最先衝出去過馬路
果陣熱狗人力係先鋒，可惜內鬥

你講野真係好撚仆街陷家產, 人黎架?

而家都唔係計較或清算時刻啦

天琦bb

同意 期待梁天琦出來

只要有一個聽眾受教呢句真係好Benny Tai

白卡仔又屈毛

教左好多黃絲學生已經好好啦

掉返轉睇,反送中可能就係咁先成事,知名度高有號召力都坐花廳,老一輩泛民退休

無大台,無領袖就唔使驚咁易散！我諗港共最失預算就係呢樣,要屈要砌要傾都搵唔到人

真心尊敬戴，佢係大愛左膠，但言行一致，坐緊監都同全港市民一齊罷工。你可以笑佢和理非，連粗口都唔講，但佢既法治四層次，啟蒙哂整個90後

巴打我大致明你意思，但你呢個比喻有小小比擬不倫⋯⋯佔領運動呢個行為嘅性質唔係普通過馬路衝紅燈咁小嘢，當然，個個都知成個政權上上下下都打緊茅波，特別係律政司同埋警方，但單就嚴重程度而言，佔領馬路唔係真係你講到咁小兒科。

當然 好心都可以做壞事
至於佢有功還是過 相信每個人都會有自己嘅答案

雷動個概念好好
但唔好再交由戴耀廷同埋班老一輩搞
要搞應該好似今次運動咁
全民用telegram、連登搞
群眾智慧會不斷自我修正 自我進化

戴耀廷就得把無料扮4條既口

即係你想表達佢既然講要違法達義 要完成法治個cycle 預咗判罪 就唔應再庭上求情爭辨 應該直接入去坐
我有冇理解錯？

我咪聽佢講囉

今日先睇完地厚天高

达哥呢？

就算方式未必好有效，都唔可以抹殺佢地嘅犧牲付出。

本身個個都係有學歷／社會地位／外國國籍嘅人，但喺港豬眼中佢地「搞咁多嘢」，受盡千夫所指。

仲有何韻詩同黃耀明都係。

佢一句違法達義
改變咗幾百萬犬儒既人

Martin Luther King Jr.
Malcolm X

因為勇武撚最易搶到話語權（夠勇武丫嘛）
咁「你見到嘅」主流意見自然係J武漢琦之餘再恥笑戴妖

咪撚玩啦
戴妖都捧上神台
當年嘅過街老鼠，扮大台
根本雨傘就唔關佢事

唔該唔好將佢同天琦擺埋一齊

戴耀廷⋯ 不了

天琦

不過雷動成功我諗都會dq

話說港大讀憲法學有兩個stream
一個係戴耀廷教 一個係前院長陳弘毅教
雖然陳弘毅資歷深好多、而且好多權威嘅憲法學書籍、文章都係佢寫
但係大部分人都係揀戴耀廷

啟蒙真係好重要

返工見當日放催淚彈時，熱狗真係好撚多人
黃洋達係企係條梯嗌大咪

唔該你啦，我係根據返佢為自己設定嗰個遊戲規則黎評論佢，如果佢唔係大肆張揚要違法達義的話，我係唔會用佢對成套法治理論嘅理解黎評論佢。

同埋天琦話

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命；相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段，繼續去做。我鼓勵你地去做，我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅嘢。同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣要繼續做

佢一早已經睇到兄弟爬山嘅重要性

屌你老母出賣香港人？你食左屎呀？

推呢個POST,
大家評價戴妖 (利申:無貶義) 之前, 應該了解下佢
無時間可以直飛去下集 18分20秒。

其實訪問中, 佢有一位同學講得好中, 戴妖只係個書生, 佢駕馭唔到一班激進派

我知因為我都聽過
不過我幾欣賞佢搞ROLE既，雖然我本身唔多同意rule of law hierarchy

Stream A
利申B-咗

每一個受冤獄嘅義士/烈士都值得

東北好
雨傘好
魚蛋又好
一路到依家

佢地都值得被寫入史書 被人記住

佢個論述最根本就係冇社會參與就冇真民主 所以社區教育先咁重要

咁係因為Albert嗰stream得40個可以讀姐

戴妖就不了 左膠之王

agger

其實張戴耀廷同梁天琦放埋一齊，好侮辱梁天琦

費事自爆啦，本身個屋苑好藍，又有AM車出入。

關於戴生。

你知唔知戴生籌備佔中籌左成年

期間用學術角度做左幾多研究，去講服受過教育既香港人去理解公民抗命既正當性

你估個個都會無啦啦明白、甚至出黎公民抗命？

你覺得佢當時帶個運動唔成功唔緊要，但至於講到賣港？首先香港人權利被剝削問題係咪佢引起？

佢唔提出呢個運動，我地係咪就天下太平會有普選先？

講返我認同論佢求情減刑係抗命得唔夠徹底，但事實証明戴生搞呢樣野對個人利益無乜得著，反而已經令更多唔同階層既人認同抗爭，成為香港人進化既里程碑，點似得湯渣驊去左奶共佢最後坐多定坐少都不至於影響到呢個事實。同樣地，我地宜家都話要救義士啦，係咪？

再講，條友85又真係喺監獄罷埋工喎cls

無人逼你多謝戴生，但佢真係值得尊重既人。除非有日你揾到佢同中共有利益關係再講。

利申: 一個 master grad 既睇法，係戴生令我理解佔領既學術意義。我理解有d人仲日日笑9佢，正如平時我都笑9耶撚離地，唱聖詩可以唱半日。直至親眼睇到，聖詩有時真係可以緩和衝突，我先醒覺自己咁無知。

P.S. 以前唔鍾意梁天琦，經歷完咁多野有d改觀。正面既。

五大訴求，缺一不可。

戴妖=配票派頭領

其實早覺醒既人係會覺得戴妖膠，只係一個idealist
梁天琦唔評論
反正啟蒙我既人唔係佢兩個

推到比天琦同教授出黎睇

大師兄

啱呀 正如你要認識均衡飲食都要學食物金字塔啦
覺得食肉好啲定食菜好啲唔緊要
起碼大眾有個方法去認識

黃之鋒國教啟蒙咗好多人㗎

好彩樓上有人講戴妖套理論出黎，戴妖套理論的確唔係要衝擊「法治」，而且抗議不公平嘅法例；但係話分兩頭，佢演出黎套理論的確係有提到要bear the consequence，我亦都收返「佢喺庭上求情」呢個論點，因為翻查事實過後，佢無喺庭上為自己求情，而係喺再之前指出佢唔應該被判有罪。

光復上水 光復元朗 魚革

咁都叫冇上過前線？

公民抗命原意係承擔自己犯既法例
認左罪唔代表唔可以求請
同埋道德上佢更加唔係一個犯人

熱狗？

其實 Benny Tai啲ppt 淨係得圖溫唔到書
Cora啲notes真係高質

梁繼平呢？

hunter game 咁樣
係我地精神領袖

咁多年既學運一直都係有大專院校扮演重要角色, 中學生好小有機會影響到社會
記得當年國教事件見到著住唔同校服既學生組成人鏈, 個心好滾動, 覺得呢班人如果能堅持到呢份心,
將來香港會變得好好, 相信佢地今次好多都係呢場運動入面

天琦又好gphone又好戴耀廷又好熱狗又好
背後一班無名嘅香港人都好
一句講晒無當年無今日
無當年
前線應該仲係用緊保鮮紙醫生口罩
香港人 一齊move on啦

無話唔可以有第三個名嘅

戴耀廷仲有雷動計劃都係柒嘅

個個邊有人型
成班左膠廢人係到隊啤隊草扑野

都係一種表態

Gphone 令我知道 別叫人少看你年輕，政治係每一個人既事，包括年青人

sir 你用毅進制梗係冇

冇錯, 如果冇佔中就唔會催生到
青年新政, 本土陣線, 本民前等等既出現

同河童一樣大 高form 個陣都同同學 跟左河童出去抗爭

831
91

對大台既反思

民賤聯唔柒就係因為做左好多年

佢係歷史上只算係一個火苗

梁繼平算唔算係首個為香港獨立提出政治理論基礎嘅人？

直至今日，第一次見戴耀廷俾連登仔讚

btw佢細節上未做得好，但方向正確，亦開佔領先河

亦到是咁樣被打壓，令港人生出沒有大台都要做自己有能力做岩既野

旺角魚蛋個次真係好堅，雖然未出槍同TG
但D勇武好齊心，幾廿舊磚同一時間丟過去
見到落單狗唔洗講野已經好有默契咁圍毆

岩 認同！

佢都唔後生啦
可以坐少啲梗係坐少啲架啦
你唔好take if for granted
就算坐少啲都係違法達義
你先係唔好偷換概念

thanks

點解要叫佢做戴妖，佢都付出咗好多
天琦當初只係因為魚蛋咁濕碎嘅嘢，所以先得唔到人認同
今日嘅運動都係受佢哋啟蒙
和理非勇武，缺一不可

佢嗰期瘋狂上電視電台同市民解釋咩叫「公民抗命」、「不合作運動」、「以法達義」
呢啲概念先至係支持社會運動嘅基礎，慢慢先至發展到咁多人支持公民抗命

佢作為教書先生，不得不承認佢解說得好成功

請問你仲有乜野可以俾人賣？答我！屌你老母答我呀

戴妖點同天琦比...

Sor更正，check返佢無求情，佢只係幫朱牧師求情，但之後有上訴

得罪講句
無戴妖 未必有天琦
當年2014 天琦都係少理政治既大hall撚波牛

兩個condom仔黎

陳浩天呢

會唔會見到公眾？

歷史會證明一切
藍絲廢老睇住黎

戴生一路以黎都俾當時啲高登仔笑佢個預演佔中，而戴生嘅作用係演示同宣揚中產階級都願意公民抗命

根本大多數人唔係因為戴生佔中而出，而係之峰個班，學生、 學聯搞罷課，熱血公民佔馬路，佔旺，本土派參與，關左第一槍tear gas, 左膠一齊夾埋先搞到到咁耐，因為當初大部分出黎嘅都係學生一輩為主

學術象牙塔，講就理想，但好多人係因為當初克警開第一槍，鳩噴tear gas, 學生參與，道德感召先引發大班人出黎

不過，而家槍口對外，唔講邊個攞光環啦，講完

都係果句
唔完美 可接受

天琦有得聽電台同睇報紙

雷動計劃原意係好
但係唔受非傳統泛民玩嗰下仆街

讚佢既好少係喺連登講

Tk

已經好夠

只能以先行者既角度去欣賞佢

唔好係咁背金句啦屌你NPC咁樣

始於無連登fb咁多”真民意”同睇法

831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

其實香港革命係由好多人犧牲而演變出黎， 當中戴教授，梁天琦，黃之鋒比較出名而已

另外想問下，確立今次反送中的理念，和理非勇武不分割，兄弟爬山各有各做係唔係由梁天琦帶出的？

因為我只係呢條片睇過

戴耀廷絕對值得尊重

梁天琦更加唔洗講，係我夢中佢係香港國第一任總統

當年有佢先connect到中產

正仆街

真
做岩做錯都好
佢係為民主政制而坐監
呢度冇人有資格屌佢

講明先，唔係造神，但香港民主進程點都要提呢幾個人：

10年代前
長毛，毓民：
雖然最後變哂過街老鼠，人血饅頭，分化私怨大過天，但將民間訴求，抗爭帶入議會，完全改變咗議會文化。掟蕉，五區總辭，三子拉布記憶猶新

10年代中，雨運
戴耀延，學聯成員如周永康，學民思潮成員如黃之峰：
戴耀延的確左右咗成個雨運嘅成敗，但冇咗佢，冇人會諗到香港人可以會做到佔中呢一類嘅抗爭行動，對和理非一大啟蒙

學聯學民雖然而家一個退聯之後收哂皮，一個解散咗做眾志，但兩個都對嗰一代嘅學生都好大啟發「香港政治社會時事都好關我事嫁！」，同時亦係佢哋觸發雨運

10年代後 反送中
梁天琦
雖然魚蛋革命同新東補選之後就收監，但演說能力，政治視野同前瞻性一直影響到而家！但一定講明，佢唔係大台

梁繼平
佢比較少人提及，香港民族論編者之一，七一佔領立會發表香港人抗爭宣言，論政治視野絕對不亞於天琦，但存在感太低，而且而家美國政治庇護中

同埋到而家都不分化，不割蓆，沒有大台，不分和與勇嘅香港人

唔好拍手住，場仗未打完！

經歷咗咁多，真心feel醒覺喇，今次一定要贏
儘管真正final boss係中共，都要贏
因為今次一輸，香港人下場一定會慘撚過新屋嶺嗰班手足，所以一定要贏！

五大訴求，決一不可！
光復香港，時代革命！

絕對可以載入史冊
尤其是天琦

其實唔洗自己呃自己
佔中發生之前佢地係做左好多好多鋪墊（例如投票睇意向）
先至令香港人有個概念 然後個日有個爆發點 然後做左出黎

1，戴耀庭，啟蒙者，使大眾知曉法律既不足，法治既精神
2，黃之峰，領袖，使中學生參與社會運動
3，梁天琦，領䄂，為勇武抗爭建立論述
4，陳浩天，攬抄軍師，將香港關係法帶上舞台
5，梁振英，港獨之父，將反對派打造成港獨
6，林鄭，終極無能，根本冇領袖之材，只係係度玩法律語言遊戲

去呀去呀！
好想唱18

呢場運動係由大粒墨之亂引起
佢係千古罪人

就算寫佢都係千古罪人
呢個係永遠改變唔到嘅事實

其實問題一直都存在
只不過777利用呢條友推行送中
雖然咁樣講好似好衰咁
但我覺得係一件好事黎
起碼喚醒左香港既一頭獅子咁

入面有公眾旁聽位
先到先得 當日應該一定坐爆哂

岩
而且如果個個都好似上上咁挑剔
戴生就好難將抗命呢樣種子發芽係好多人到

最錯都係雷動啫，大家都無水晶球，事後睇住結果黎屌人做錯嘢好易...

BTW佢2年前提出嘅風雲計劃正正就係今日反白區嘅概念黎，而家咪又係遍地開花

講真以佢嘅地位其實可以唔搞咁多嘢

其實雲伯都有credit

求情減刑 = 開脫 唔願意負責任？
你對法律概念咁模糊就唔好學人拋書包啦

城邦會戰勝歸來

佢唯有聽電台睇報紙先知庭外嘅支持者有幾多

‼️‼️手足們記得備定案‼️‼️
係向美國備定案呀, 因為緊急令出左, 關鍵網絡一定封晒, 我地一定再冇辦法聯絡到美國, 所以要做定國際文宣, 預先推晒上去全世界睇到先, 國際文宣帶出香港即將發生呢件事

如果唔係到時外國人真係以為香港人唔出聲妥協左, 美國想幫都唔知點幫, 後果不堪設想‼️‼️ 而家一定要向美國備案先

佢就好似盧溝橋事變入面果2隻兵咁
膠下膠下比人擺左上枱

雷動計劃目的冇錯，第一次用效果不似預期好正常。唔係以為冇左雷動，建制就會少人過泛民+自決+本土掛?

應該出入會見到？

幫戴妖洗白可恥

公平d講句，無佢都唔會令到咁多港豬醒覺
未去到千古罪人嘅
但會比人笑戴綠帽去到千秋萬代

錯喇，佢唔係罪人。
無佢一樣會有類似送中既法例通過，而且仲好可能好似一地兩檢咁過左都無人反對到。
而香港人繼續做豬扮瞓。

當然佢亦都係無任何功勞。但佢的確係trigher 左一件好重要既國際大事。

雖然好多人笑鳩戴耀庭同陳建民
但堂堂一個教授可以唔為個人利益，咁樣犧牲坐窂，香港史上有幾多個呀？佔中係無成功，但呢d運動從來唔會一次成功。
最近同一些深黃朋友傾開，先知佔中前佢地係港豬，連選民都唔係，佔中令佢地留意呢班人做乜9，開始去接觸，佔中對好多人嚟講係一個啟蒙。
希望大家留下手，唔好攻擊佢地

戰狼300有啟示，未睇過就要睇啦！

戴耀庭 黃之鋒 學聯
都要平反啦！

睇新聞唔on9

''重犯''應該有特别通道入法庭？
真係唔識

都係個句啦，嗰啲淨係話人既，99%過去20年咪又係乜都冇做過，比你早出世多幾年咪又係口中勇武，係早醒真勇既宜家同天琦一齊啦!

組人鏈同gphone兩班人黎 時間地點都唔同

我估你雨革跟本冇落場 俾高登洪非凡d五毛fake news洗腦

政治bb，乜撚都要餵到你個口到呀，唔撚識自己搵？

gphone呢
當年926好深印象
係現場聽住佢個句重重奪屬於你你你既公民廣場
帶頭衝入去然後俾人拉左
第一次見到防暴對付香港人
引發927、928同雨傘
雖然大家未必認同佢既理念同做法
但當年反國教佢行得好前
雨傘亦都係佢引起
監佢亦都坐過
宜家出返黎亦都周圍幫手
利申非打手，唔係香港中箭既fans，純講事實

佢唔係唔知，係扮睇唔到姐

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

依兩個月熱狗班過街老鼠又竄返晒嚟
又唔知自己除咗周圍屌人 完全冇撚用

你老母啦以咗減刑投泛民，直指威威者暴力，你瞓撚咗？

套用樓主思樓, gphone主要貢獻係促使抗爭年輕化
雖然 見到中學生要上街我自己會好唔開心
但事實係 無佢地難以有今日既局面

依家呢一代政治bb同冷軍師撚知咩，直前線撚會咁

唔減刑點樣再出來抗命？

真，人永遠只係會聽自己想聽嘅嘢

正皮

咁你想奸奸地咁贏定攞盡道德光環去輸？

我屌你老母啦你老母生咗個on9岀嚟，依家香港大撚把嘢比人岀賣呀，冷氣軍師，班泛民去撚哂美國搞9我地

暴力邊緣論嘅啟蒙？

你真係柒到喊
不過睇返原來你收返晒
學人講「法治理論」

係呀，你咪淨係嗰啲見到唔啱聽就話人係熱狗，同啲藍絲一樣見到人搞事就話係暴徒有乜分別？

寧願你寫gphone都好過寫戴妖
根本唔夠班同天琦並列
雨傘嗰陣根本唔係佢發起
自己就出黎攞哂光環

播種人，超感激佢哋

戴耀廷係帶起個概念
Gphone係將佢實踐出黎

但無可否認 GPHONE 係中學界第一人
佢仲要係成功推翻強制性國教 佢果次運動 的確係成功者

只可惜佢仲係太年輕 講野唔夠成熟

陳巧文呢？

土本派先軀，唔知而家佢點

呢班義士先值得一提

應該係佔中三子啟蒙左和理非升級做抗爭派，梁天琦將和理非抗爭升級勇武抗爭嘅心理關口打破

連登冷氣軍師淨係識做神，但被班所謂神嘅仆街搞到坐緊監就完全唔撚知，瞓撚醒未

到依家班連登冷氣軍師就係度捉鬼，害撚死班前線

無啦啦做乜撚嘢神，根本就唔撚識又要覺得自己係權威唔撚俾人屌得

算啦點都留咗個日比天琦

蝴蝶效應最佳例子

真

大家有興絕對可以睇下呢兩位社運前輩上代做過啲咩，背後個思維係點，有咩宜家啱用可以諗下套用係場連動到。

我自己覺得如果機場最後唔知點解，應該借罷課學生既試一次朝早(好似612咁早或再早啲) 真佔領中環交通同地標 (not金鐘)，癱左金融中心佢 (佔中咁多年其實冇真係出現過)，下就就退潮睇下效果。

如果淨係想話人，唔該對準藍絲，政權，狗仔，你係到分派互打完全冇好處。

好想幫雲伯正名

要講既話過往梁天琦係社運同香港民主既破壞者。但呢一刻佢做到勇武既象徵，都幾難評價

佢兩個都算行得太前
香港人欠左佢地

陳同佳一定寫入到世界歷史
除時新冷戰起因係佢

benny tai邊識教書架不過好人黎既係膠d囉

benny tai真係有教書架原來
上親都係cora講野佢喺下面
以為佢係傳說黎

一定有份

721811

天琦>all

戴耀廷 佔領中環 雷動計劃
梁天琦 以武制暴 光復行動

仲有陳巧文同熊貓女學生

上到庭 為大局 為減刑 要贏
就緊係講有利自己嘅說話啦
唔覺戴耀延同梁天琦有乜問題

如果佢一開始就算罷啦，會有咁多人識街頭抗爭?將柒事無限放大再抹殺人地功勞，香港人數一數二厲害

坐監說明做對了

雖然有柒味

如果要畫餅，雨革8成係之鋒同學民既功勞
戴生？ sorry佢冇資格一齊相提並論

人呢？

up

推 前線既手足都要表揚！

我都諗起佢, 要還佢一個公道

屌屌屌屌屌你屌你屌你

戴蛇個種文人論政結果搞到幾壇野最後埋單都柒柒地
不過佢帶出黎既抗申新方向應該真係啟發好多人
先引申出當年雨傘同今日既反送中

佢做咗好多柒事係真 但佢做嘅好事真係幾大影響
當然要讚嘅話 柒婆都有位大家讚啦

中學生革命先軀
無佢都唔知港共已經慢慢滲透校園

單講928 成個行動都係未有大台指揮嘅
都冇乜共識當日係邊個衝出夏愨道
當時黃之鋒仲未放出嚟
至於後來起大台同政府對話
升級證明升級冇用之說就真係盡歸雙學功勞喇

陳雲 黃之鋒

Gphone Twitter 外交係好犀利，持之以恆

我肯定你612唔係前線
知唔知佔夏愨道個陣有和理非阻止叫人唔好佔
雙方拉扯過幾輪 路障搬出又搬入

波台狗

無2014嘅教訓點會有今次嘅進步？雖然今次應該都係最後一次反抗嫁啦，但無論點都一定要共同進退，團結係我地唯一籌碼。

2016係最後一次

佢殺一人罪行講唔上「千古罪人」既
應該話利用呢d路人甲角色那個先係千古罪人

陳巧文呢

唔好將戴妖同天琦相題並論 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

嗰陣長毛枱棺材畀人鬥激進

係議會整道具

估唔到依家進化得咁快

共通點不是都有外國背景嗎？

幫推

其實作為黃絲 [共產黨信唔過]真係3歲就識既常識黎
但就係太常識 好容易忽略左呢個point

呢張文宣好簡單 message得一個
就係透過强調對共產黨既不信用
將中共塑造成全世界既敵人

中共既敵人有好多個
1. 黃絲
2. 所謂中立 其實只係顧及自身利益 點會信中共
3. 淺藍好多都唔信任中共 只係無腦崇拜權威 實例就係當年就大把人偷渡落黎
4. 全世界其他民主國家盟友

5.仲有個bonus
少數係大陸覺醒左既人 例如品葱上就有唔少
加上其他冇機會出聲既大陸人 （或者出左聲我地唔冇機會睇到）
佢地係日常生活遇到既不公義一定唔會少過我地
而黨媒又一定會大肆報導香港所有活動
只要每個鏡頭都充滿住反共訊息
就可以透過黨媒向中國輸出對中共既不信用！

黎緊831五周年
一人同我拎一張！！！！

如果大家想既
仲可以印貼紙印滿成個香港！

贏咗就重拾光輝歲月

台灣 南韓同日本人都好尊敬我地

就好似80-90年代香港咁

香港人出到去達個朵都高人一等

之前好似射咗催淚彈先一堆人出去保護學生

梁天琦，絕對係我哋抗爭者嘅啟蒙！

兩個都值得尊重，兩個都有犧牲好多。畀好多話人地有咩唔好嘅9up者好好多囉。

關他鳩事咩，就係呢條仆街俾到中共入，搞送中（當然只是借口，中共搞送中由頭到尾包括今日的緊急法都係想拎晒香港人嘅錢去打佢以為可以打得贏的貿易戰咋）

只有贏家可以編寫歷史
如果想佢地係流芒百世而唔係遺臭萬年（甚至被消失），
前提係支持民主同自由嘅一方要贏。

想打外匯儲備主意的話，勸支共省點力氣吧。

外匯儲備8成有美元成份，美國可以凍結哂呢堆儲備，支共一毫子都唔會攞到手。

讚，是因為我笑了

唔記得左佢
呢幾個都係香港國父

配票方向正確喎 黎緊果界實要做
不過雷動計劃單野只幫自己友 做得真心柒

無佢無而家呢批中學生, 佢都算係中學生運動啟蒙

結果上屆雷動變左界票機器, 送左何妖入會

He would become another Tong gar wah if he were on the govt side...

咁何妖係當年高登主流要焦土 齊齊推喎
今日睇返 算唔算焦土成功

當年焦土口投派居多, 真估真係投落何妖度咩
重點係雷動唔當老馮同路人, 叫人將啲票平均分落去村長同李卓人度, 結果3條友加埋幾萬票射曬落海
雷動呢D就真係焦土啦

佢條pk雷動走去叫人投村長
on99

岩

其實諗返當年分化得真係好嚴重

新東補選之後梁天琦講左442三分天下, 泛民唔撚理, 四方西仲出黎話本土派係虛火
結果打後既選舉補選就係輸響個"2"既本土票度, 可見泛民政治智慧之差

到依家反送中, 個個叫天琦既選舉口號, 班泛民仲想叫人唔好, 結果冇人理佢地如果本土派唔係比人DQ, 依家選舉可能已經唔係442, 至少都333

香港人冇欠天琦 天琦做既野唔係為我地 係為香港
係大家作為香港人 欠左香港
我地每個人都做得唔夠 付出唔夠 守護自己既家

咪齊齊焦土
雷動柒就一定 但20年都真係要諗下點配票

戴妖就算啦.......

佢心灰意冷
係咪移咗民？

應該係 香港建國都要請佢返黎感謝佢

屈咗啦

港獨四人幫

肥佬黎
何俊仁
李柱銘
陳方安生

立即普選 否則攬炒

不得不提gPhone, 中學就成立小政黨、反國教起營係政總，擺街站，感染左當時好又多中學生同家長

我覺得當年80後反高鐵個班先係真正啟蒙

河童係天生領袖材料

我估有一堆人都係憎佢嘅雷動計劃姐

大粒墨 世界大戰引爆點

戴夭個雷動計劃由頭到尾都係益自己人
一直都冇公開過民調數據來源
新西叫人投村長真係on9